[Muv-Luv]點解隻game介面要劇透內容

我玩到主角著草返原來世界 之後又走返beta世界 麻煩回覆唔好劇透
話說玩limited 個陣見到無純夏都覺得奇怪
9成係後面先出場
中間提到alternative4 好似係AI咁上下既野 都諗會唔會整咗純夏出黎

之後玩alternative 見到介面大大個眼神空洞 著住強化裝備既純夏我就已經估到9成純夏係alternative4
果然真係無估錯

有無搞錯一直收埋alternative4 秘密咁耐 點知比自己張介面圖劇透
好心用過第二張啦

完全搞到純夏以00unit出場時無晒驚訝感
之前懸疑感明明整得好好
唯獨呢part 真係差緊啲

雖然都估到純夏係alternative 女主 但都唔好比人估到用咩方式出場啦

Btw
點解神宮司身為教官又識揸戰術機但階級得中士
識揸機姐係上過訓練堂 咁最少都少尉啦
仲要入過訓練部隊 仲要做教官
但都得中士
正常應該要中尉啦嘛

因為佢只是一個新米教官，btw 在alternative 5她是少校

我覺得幅圖冇乜劇透
正常都估到純夏會出，件衫都冇咩野，入面個個角色都咁著
重點係你估唔估到，原來純夏喺unlimited一直陪住你

做教官要壓軍階，手下只係班訓練兵
而且神宮司係幫狐狸手先轉入UN軍，去返帝國軍至少都上尉/入教導隊

摩擦力很強

係估到會出 但無理由比人估到用咩形式出現既
比得太大提示啦

Steam張封面圖純夏重重機械感

有留意嘅之前出埋figma添
咁耐嘅GAME呢少少都唔算咩劇透啦
如果要講嘅alternative嘅存在本身已經係劇透
一開始D人係唔知有unlimit 嘅情況下要通幾條extra線先入到unlimit
諗下都覺得辛苦
我都係啱啱先玩完
感覺良好
如果講多少少alternative 4完之後發生嘅事就更好
其他外傳未睇
有機會補完下

extra game真係好垃圾
同時代AIR高佢幾多班，連自己前作君望都高質好多
我估唔少人通咗一條線就停，見人話有料到先玩返
然後UN爛尾

ATE完之後得兩篇煉鐵攻略
同埋話狐狸收咗勇哉由依+雙ESP，伏線有紅毛教主
如果紅毛係阿邊個，就3線匯合
西歐線應該算AL4，有哂角色，差隻GAME，寫乜都得

TDA就大把伏線
同埋我幾中意編年史短篇故事，講多啲唔同單位，又易寫